封站=狗狗基地+休息室

灣仔+金鐘 = 狗總
太子 = 旺角狗屋

所以點解封太子唔封旺角，封灣仔唔封銅仔

停鐵=運狗

聽日一定要佢黨鐵全停
一齊斷運輸

我最愛食焗飯

有冇辦法鎖q曬佢地係入面

生雞焗飯？

飽和攻擊

全停=運狗
唔係好事

即係同時燒太子所有出入口就可以玩窒息play

封站應該有鐵鏈鎖住唔俾乘客亂嚟進入㗎嘛

唔好玩消防系統同自動灑水 好危險

希望港鐵唔好再倚靠拉閘
好似尋日金鐘咁都俾人爆了閘
小市民建議你改用鐵鏈大鎖特鎖

咁我地加多把鎖，唔俾狗出嚟

同時所有入口火燒旺地幫佢地焗下油

所以首先要封哂所有出口 等佢地出唔到黎暴動

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

攻入去

我係中國人 最愛食狗肉

火燒旺地

我哋唔會做犯法野㗎
呢啲係比港鐵建議姐
個站反正唔係俾市民用
隨你永久封閉缺氧都無所謂

再加條黃龍 幫佢地打打氣

地鐵站會唔會大停電

狗肉

買多幾個鎖頭
到時鎖佢閘

一定要帶鎖！

唔錯嘅提議

而家D人好興塞死地鐵出口
D狗出唔到黎=廢左功力

要由個窿向上爬出嚟架.

聽講地鐵消防系統會清走曬啲氧氣

閘鎖住會點？好危險

欄腰截龍戰術，夾制高點/橫街暗兵包抄，巳出過攞，又黎？

邊個站封 大家記得加鎖

帶鎖去

咪撚ff啦你班和理膠

帶左鎖先講啦

帶鎖帶鎖帶鎖

Push
煙燻魚

路面鐵路可搞路軌

每人一鎖！

停電無冷氣無鮮風都幾係野

其實仲有好多緊急出口可以出

你係要令條鐵實際上行唔到

仲有通風樓

推

大批狗隻唔好厘埋响呢三個站僕人地啦。好容易捉蟲，空氣流迊唔好被焗暈架

鎖死佢d出口

佢地係地底部署，天空監視
每個出口附近到時都高危

鍊鎖術師之外
仲有屎尿魔法師召喚

唔係第一次

記得帶定鎖頭呀

唔好...雖然唔想，但好多人仲要搭鐵移動，整停左乜都唔駛搞

，

所以應該鎖鳩住所有地鐵出口
而唔係爆閘

Push

鐵路維修指引：
只要其中一個站發生事故被關閉，其他站要立即打開幕門維修電纜路軌，盡快截停所有列車，防止更嚴重嘅繼發性事故。

封灣仔係驚你搞升旗禮

實會call 消防爆鎖

光照兵係時侯開laser，或者用鏡應該都唔錯

廢鐵車封出口

好多和理非要靠鐵移動

#結界師

爆完再鎖

好驚你班暴徒格硬入希望啲閘真係安安全全用好多個鎖鎖住唔俾人入去

青衣站是港鐵系統的中樞，設於站內的青衣車務控制中心掌控整個重鐵網絡的車務運作。

每人有條鐵鏈同鎖
鎖撚晒啲閘等佢屈喺入面
再用煙攻

想法有創意,
但到時黨鐵實包車俾佢地走

最快嚟到都要5分鐘
唔知大腦缺氧5分鐘會點
好似好危險

佢又可以搭番鐵去銅鑼灣反包 金鐘又可以

起碼唔會沖出黎捉人先

美軍二次大戰係用水加油灌入日軍地道，
美國嘅義務役消防員，都係恐怖襲擊發生時接駁街喉將大量水灌入車站，防止市內車站發生火警。

單車鎖/鐵鏈

著撚晒裝仲要

燒

實在太好 魔法師mark實出入口 有野出就放技

由朝燒到尾

歐美大城市嘅市民如遇恐怖襲擊，會立即合力參與站務，協助鐵路公司截停所有列車，阻止被騎劫嘅列車運送恐怖份子。

好

火水？

千奇唔好帶鎖頭

咁弱智都做得出

你要困自己係死胡同
我來幫你一把

嘩，如果有人倒瀉易燃物品沿樓梯流落去咪大鑊？😓

記住爆埋架空電纜 等佢冇得運狗

鎖撚死d出口 咪比佢地上來

封埋銅 運唔到兵
——
10.1上唔到連登>Twitter #101LIHKG

氣體攻擊

全部出口火魔法，濃煙都夠

咁得意，成班困哂自己響地底都有
佢哋一個月前明明困人哋響地鐵月台打撚到不亦樂乎

千其唔好當道閘係愛情鎖聖地咁扣啲鎖係上面
啲動物出唔到黎

拿拿林封住復活點

地面關閘，地底強制停車

今次點都要阻

歐美反恐電影，鐵路站一旦被恐怖組織騎劫，一般市民都已經用唔著同有危險，
歐美嘅反恐部隊都寧願截停所有列車，避免恐怖份子利用，至少都會將淪陷車站所有出入口封死同大量灌水加油，令恐怖份子無能夠利用。

路軌

洗潔精洗樓梯

封佢老母

make sense

屎，尿， 保鮮水袋

關閉嘅商場都係popo基地 大家小心

美軍戰爭片唔會硬攻，所有恐怖份子重防禦嘅都唔應該攻，而係要重重封鎖，包括加鎖、road block、反車輛恐襲路障。

成日搭地鐵都見都有啲鐵門寫住BTM 好似好危險咁

驚暴徒沖入去嚇親啲警犬所以銷實啲道閳啫

聽日一定準備好大禮
準時各區賀佢老母

殺蟲煙霧蛋

冇錯 次次都係

商場擺兵

返鎖 加倒油入去

庇護工場

要封咗抽風口

迫晒係個站遇上火警焗都焗死

班黑警平時都企得好密

30/9 晚上八點左右見到有十隻狗入左大圍控制室
唔知係咪準備定聽日既野

push

封撚左佢等佢出唔到狗

反恐戰爭片：美軍係伊拉克打逐屋戰，為左防止恐怖份子突然衝出，會先係恐怖份子屋外鐵閘外加鎖或者頂閘，再係鐵閘路軌加大量高粘性強力膠。

到垃圾落去

係咪每個出口攞十條八條鐵鏈鎖住呀？

好dangerous wor，唔好做，萬一有人放火就變廣西玉林狗了

如果路軌有障礙物仲行唔得到

新戰線
我要d狗冇屋住！

[和理非新戰線]啱啱收到房委會嘅信，大家幫手舉報濫用公屋

有有方法令到黨鐵行唔到

和理非 唔該聽日帶單車鎖 有幾多要幾多
仲有其他魔法素材

我想知入風口喺邊多D

萬事小心

有冇泥水佬. 咁鐘意封. 砌撚埋磚啦幫佢

分析有道理
站入面食BBQ應該特別好味

咁鐘意運兵. 所有站出口...唔好玩屎撈人

和理封

聽日封站咪不如組小隊快閃幫黨鐵鎖撚搭哂啲站佢 各區鎖撚哂佢地

記得帶鎖

玩撚埋電油淋地淋出口 ， 一支煙搞掂

全綫包嘅佢地上唔到地面 要去返depot 走

啫係冇鳩用

但真係要做到全綫封站

賀佢老母

完全正確
大量喬裝會係到出現
記者朋友記得去

同埋守出口有高空優勢
千祈唔好魔法放題 真係搞出狗命架

黨鐵

唔驚燒死同焗死？

起碼佢地小咗個機會方便補給先...

其實d地鐵出口落左站之後
用膠膠地既水封住等個閘升唔返上來
work唔work
匙隆就有小朋友惡作劇用AA膠塞左

純粹想知邊隻牌子膠水好用

係外面封所有站出口+個d 逃生鬼鼠門

其實用水計 同煙燻有無用

鐵路係單程 只要條路是但一個位有障礙物甚至爛左 就要停駛

巴打建議你獨立開個post

推 帶AA膠 加鎖

閘軌 壞左要成道閘換
整彎佢 塞野落去 乜叉都好

炸佢老母

如果其他站有不合作運動
班警會唔會去唔到其他地方執行職務？

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

一定要封佢地運輸路線！

十一革命 撥亂反正

發夢時:
仲有明天唔開的商場呀
相信都係用嚟埋伏用.
唔開既商場...嗰D 後門, 後樓梯...記得要鎖晒佢呀.
停車場唔開既...唔該搵嘢頂住佢...一陣十幾架狗車衝落嚟捉人.

出口有魔法就幣

會唔會到時拎個打死左既示威者條屍出黎，然後扮係示威者責任

有無人一齊買個滅蚤同時間掉落去炸下滅下蟲

真呀

其實封左一個站
代表佢地可以好快去到唔同站
大家走佬盡量唔好搭黨鐵
我唔想你地去到月台等到班車係載住一車狗

一定架啦

宜加唔係淨係得客用出口㗎,
仲有緊急逃生出口同消防入口㗎, 比較唔明顯

既然佢本來就封左，即係一定唔會有普通市民在內，咁火魔法放門口煙攻入去

我陣間去買D門攝, 攝佢佢地D暗門, 困佢地係入面, 有無得諗?